/* 
  Localizable.strings
  NearDiscovery

  Created by Christophe DURAND on 24/01/2019.
  Copyright © 2019 Christophe DURAND. All rights reserved.
*/

//MARK: - In Common
"Please give me permission to locate you." = "당신이 어디에 있는지 알기위해서 당신의 승인이 필요합니다";
"NearDiscovery" = "NearDiscovery";
"Sorry!" = "죄송합니다!";
"Back" = "돌아가기";
"Call" = "전화";
"Share" = "공유";
"Favorite" = "좋아하는";
"Website" = "웹사이트";
"Open" = "열기";
"Close" = "닫기";
"Mark" = "표";
"Show" = "표시";
"Discover" = "탐색";
"Automobile" = "자동차";
"Walking" = "도보";
"OK" = "그래요";
"No routes found!" = "이 경로는 이용할 수 없어요!";
"No opening hours available." = "이용가능한 일정이 없어요.";
"Hey! Check out this place!" = "저기요 ! 이 장소 좀 보세요 !";
"I have no Google Maps Link for you to share!" = "당신과 공유할 구글맵 링크가 존재하지 않아요!";
"I have no Website to show you!" = "당신에게 보여줄 웹사이트가 존재하지 않아요!";
"You've reached the maximum amount of Marked Locations!" = "표시된 장소들이 최대치에 도달했어요!";
"You've already marked this location on the map!" = "당신은 이미 지도에 그 장소를 표시했어요!";
"You've already added this place into the favorite list!" = "당신은  좋아하는 목록에 그 장소를 이미 추가했어요!";

//MARK: - HomePageView
"What do you want to discover?" = "무슨 장소를 찾길 원하세요 ?";
"I couldn't find what you want to discover for you!" = "당신이 원하는 장소를 찾을 수가 없어요!";
"Location Services not enabled!" = "Location Services not enabled!";
"I need your authorization to show you cool places!" = "당신에게 적합한 장소를 보여주기 위해서는 당신의 승인이 필요해요!";

//MARK: - NearbyPlacesListView
"List of Nearby Places to Visit" = "방문 가능한 근처장소 리스트";
"I'm not able to show you details for now! Try again!" = "당신에게 세부사항을 보여드릴 수가 없어요! 다시 시도해주세요!";

//MARK: - PlaceDetailsView
"Place's Details" = "위치의 세부사항";

//MARK: MarkedLocationView
"Marked Locations" = "표시된 위치";
"Hit the 'Marked Location' Button to add the location into the list!" = "목록에 위치를 추가하기 위해 ‘표시된 위치’ 버튼을 눌러주세요!";

//MARK: - FavoritesListView
"List of Favorites Places" = " 좋아하는 위치들 리스트";
"Hit the 'Favorite' Button to add a place in your favorite list!" = "좋아하는 목록에 위치를 추가하기 위해 ‘좋아하는’버튼을 눌러주세요!";

//MARK: - FavoritePlaceDetailsView
"Favorite Place's Details" = "좋아하는 위치의 세부사항";
"No Name" = "이름 없음";
